【台灣法律】性侵5女後 惡狼假釋再蹂躪2幼女

相信台灣法律有用嗎？台中一名康姓男子是性侵累犯，從2003年到2006年，共犯下5起性侵案遭判8年10個月，坐6年牢後假釋；教化之後的康男，有學乖嗎？明顯沒有，因為他再度犯案，對象還是未滿14歲少女。一名年僅12歲的少女小芳（化名）被騙到台中，被灌醉後，載往汽車旅館性侵，事後還以不雅照要脅交往。與未滿14歲少女性交，可判3～10年，但康男再度被捕後，僅被判4年有期徒刑。

▲假釋後上1少女→審理中→再蹂躪少女 2案惡狼才被判4年。（示意圖／與案件無關）

根據判決書，康男在3年內，犯下5起性侵案，原本的刑期應該超過10年，但法院定出的執行刑是8年10個月，康男坐牢將近6年後假釋出獄，沒想到他才乖3年，2016年時，誘拐一名未滿16歲少女到摩鐵嘿咻，退房後，又到台中都會公園附近車震，少女媽媽在書包內發現避孕藥，康男曝光，遭對方家長提告，當案件還在審理時，康男又犯案了！

康男透過臉書，使用假名，2017年認識一名年僅12歲的少女，把她騙到台中，買酒給少女喝，等到少女有醉意後，載往摩鐵發生性關係。甚至一人分飾兩角，自稱是「康男好友」傳女性下體照威脅少女，一定要跟康男交往，否則要散佈少女裸照「小妹妹，沒有很大尾，不要裝那麼大尾，還有很多妳的東西在我這邊」、「妳跟我朋友做什麼事情，妳自己心裡明白，要我PO上去嗎？讓妳紅嗎？」、「一定有一大堆色狼要照片喔，會灌爆妳的FB喔，色狼一大堆喔」。

令人髮指的是出獄後兩名少女慘遭蹂躪，第一個案件，先到摩鐵性侵，再車震僅被判刑8個月有期徒刑，而第二個案件，與未滿14歲少女性交罪可判處3至10年徒刑，康男明顯是累犯，又不認帳，法院仍僅判刑4年，康男仍在上訴中，堅稱被冤枉，台中高分院仍不採信而駁回上訴，可再上訴三審。

所以咪話

台灣法律=鼓勵性侵

法官 唔需要負任何責任

任屌台妹

一名年僅12歲的少女小芳（化名）被騙到台中，被灌醉後，載往汽車旅館性侵，事後還以不雅照要脅交往。

咁撚蠢既

強唔強姦唔係睇三觀而係睇法律, 你都好支那下

連登仔係咪好想做台灣人

講個笑話：

中國人權
台灣法律

咁台灣法律拍馬都追唔上支那嘅

攪笑方面

咩叫做三觀
如果你係指價值觀嘅話 我從來冇講過強姦唔關價值觀事 唔好屈我

英國研究

Taiwan No.1

不嬲都話有戀童辟應該要終身監禁先得 因為都醫唔到 而且又無替代品

再犯仲要食幼幼都係判咁少

根本台女容易上

幸福賓周

性侵最鍾意賴法官既咪繁體支所為囉
佢地冇話唔關三觀事, 但永遠都唔認三觀有問題

可教化